放全新XboxOne連Final Fantasy game set

屋企人係公司annual dinner 抽到，屋企已有一部，想放，有意請telegram，ID: camela